Saia Rodada - Todo Mundo Fala Que Você É Bandoleira

(Gm Cm D )
Todo mundo fala que você é bandoleira,
é bandoleira, é bandoleira, é bandoleira,
Segunda a segunda só vivi na bagaceira,
é bandoleira, é bandoleira, é bandoleira.

(Gm Cm D )
Piro minha cabeça e o meu coração,
Me desmancho por você feito bola de sabão,
Piro minha cabeça e o meu coração,
Me desmancho por você feito bola de sabão.
Eu to apaixonado não sei o que fazer,
eu já tentei de tudo e não consigo te esquecer,
Você só quer curtir você só quer brincar,
Tá rolando zum zum zum, que você só quer...

(Gm Cm D
Todo mundo fala que você é bandoleira,
é bandoleira, é bandoleira, é bandoleira,
Segunda a segunda só vivi na bagaceira,
é bandoleira, é bandoleira, é bandoleira.

----------------- Acordes -----------------
Cm = X 3 5 5 4 3
D = X X 0 2 3 2
Gm = 3 5 5 3 3 3
